# SMG_Language

自然语言处理系统
1,用于与SMG对接;或者对接聊天机器人等系统  (尽量使用第三方方案)  

## 功能实现
1,学习所有汉语词。(神经网络)(静态知识网络)等多元化知识网络创建;  

## Input:
1,语义分析
2,语气分析
(使用依存句法)

## Output:
1,将意图生成文字句子;
2,将心情生成到语气中;
(尽量自己写语言生成系统)

## 注:
注:与人自由沟通(并从沟通中学习交流)
